BNO專業人士點查?

想續BNO，然後副簽人只係普通BNO持有人，
唔知HMPO會點查副簽人係唔係專業人士？

唔會點查 佢果堆所謂職業只係建議

有啲人唔簽都續到嘅
好睇咩時期同隔幾耐無續
呢排好似鬆左
我識人叫中學老師簽又得

老師計落專業人士啵

聽聞今年開始無左簽名就續唔到？有冇巴絲今年4月後無簽都續到過

我簽到

2019年4月後無副簽例子？

香港人的軟實力，每個人都係外交官

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

你續咪唔洗
過左10年先要

HOUSEWIFE STUDENT 一定唔得

六月幫兩個FD簽咗 兩個都成功咗
利申 唔係列表上建議職業

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

help

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

剛成功續左，而家寄緊來香港
1. 普通BNO持有人副簽無問題
2. 無祖父母資料無問題 (我填已去世)
3. 無父母出世紙及結婚証書無問題 (我用彩色影印新份証代替)

我都係最近問番屋企人先知我老豆有一本過期BNO
填左既話唔洗用到爺爺代既資料

不過結婚證係大陸搞，得中文無英文，照寄過去睇下點先

簽到 有需要留TG

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命